跑步分組別有無得諗？

發覺跑步其實好唔公平
雖然體重好似無咩影響咁
但好似保特呢啲契弟 兩米都來嘅黑巨人
起步慢 但一跑起左 果啲米七白人因爲腳唔夠佢長
所以速率輸返比佢地班黑巨人

我認為跑步都應該分組別
唔係身高而係腿長
男子腿長100cm 一組
男子腿長101.2cm 一組 etc
咁就公平得多 大家都可以公平競賽
爭奪50cm 組侏儒跑王

驚唔公平 仲可以加埋臂長 體重 頭腳比例等等上去
因為真係好唔公平 你腿短 = 硬食要輸比黑巨人

強烈建議田徑總會考慮分組
咁我就可以去報30cm 腿長一百米比賽
我敢講我拎硬冠軍
因為我有香港精神

牙賣加佬不配擁有保特

我知實有人話咩 跑步係想搵最快
所以你腿短跑得慢WFC

我覺得唔岩嚕
姐係打拳咁 我地都唔係想知邊個最好打啦
係人都知我地嘅星如唔會夠街邊是但一個120KG嘅大肥佬打
但我地嘅星如係超蠅量級嘅拳王
50KG中嘅世界第一

同樣點解唔比機會我呢啲腿長30cm 嘅侏儒做世界最快？
我敢講以我嘅香港精神
全世界無一個腿長30cm 嘅侏儒跑得快過我

仲有女人游水跑步,要個E CUP同個AA CUP一齊鬥都唔公平啦
都要分CUP比先好

分100kg跑步組

駁唔到
靜態都應該分組
例如彈琴，你手指又長又大又有力
細手點夠你鬥
都應該按手掌分組

係
發現體育發展真係要多多參考拳擊等格鬥類型比賽
拳擊、格鬥愛好者已經高層次到著重同級之間嘅競賽
50Kg 60kg 70kg 大家都有大家各自嘅拳王
雖然120kg嘅卒仔都可以一拳打死50kg嘅拳王
但who cares?
最緊要就係我知道我係50kg拳王咪得

仲可以分埋臂長
你臂長啲又易彈啲
我呢啲人天生手短 無辦法要硬食呢個劣勢

當人嘅磅數明明可以後天增加
但都照要分磅數時
我臂長呢啲先天嘅劣勢
更加要分啦

有得諗

你地咪寫叫叫國際拳會取消分組別囉，睇下拳會點覆你？

都無人叫拳會取消分組別
而家係叫大家參考果一套啊
你呢啲拳擊fans 真係特別On9
無邏輯可言

重量級咪冇限制囉

邊隻眼見到要取消
屎眼啊

一味話50kg廢，知唔知減磅幾辛苦？唔知既真係唔使再討論落去

又邊隻屎眼見到有人話50kg廢啊傻鳩
閱讀理解都做唔好
就緊係無得討論落去啦

減磅咁辛苦, 咁點解唔增磅去打

唔使取消咁即係有佢既目的啦屌,參乜撚野考啊咁？

分左組啦，你唔記得啦？
你係T35 組啊

希望大家理性討論
我嘅終極目標係希望第時有機會有
智障級數學比賽
單腳級跳遠比賽

始終都係果句
分細啲好 分細啲先公平
大家都係世界冠軍就最開心

你岩

都無人話要取消啲咩
呢位人兄冷靜少少
唔好降低討論質素

盲撐撚比人撚到一棟都冇

有目的參考都唔得
拳擊撚咁撚惡 你玩曬啦
學中上男神一拳打死你添啊

唔太公平
入面啲人腿長過我
佢地贏腿長姐
但我先天侏儒 想增長隻腳都唔得
更加要分返個組比我玩啦

唔好咁
我地友善討論

大家都係諗下姐
拳擊界嘅兄弟靜下心一齊討論
我見超蠅量級拳賽而家係香港咁有聲有色
都好希望我可以係30cm腿長嘅侏儒界跑賽上可以發光發亮
證明我嘅香港精神比大家知
等到大家知道
香港嘅侏儒運動員 唔係垃圾

ching都幾有諗頭wor

最驚背後最大阻力係商業價值姐
好驚啲人話：

之所以分組 係因為有經濟效益
所以格硬來 分豬肉咁分世界冠軍
唔係因為本身有意義

我覺得無經濟效益都應該做
因為大家都有權做世界第一
大家都有香港精神

跑步做到打拳咁商業化咪可以分組別囉
賺多D錢

已經有殘奧比你玩

英雄所見略同

名都幫樓主諗好
叫哈比級
之後再細分哈比級、超哈比級、極哈比級
每2cm為一級 夠哂公平

殘奧都唔夠細
雖然有啲無腳
但佢駁隻假腳 最後腿長都係長過我
我根本就發揮唔到我果種獨步於30cm 腿長組入面嘅侏儒爆發力
所以都係要再分細啲
似拳擊咁就最好

我覺得重點係香港精神
搵錢 同 香港精神
邊有得比
當然兩樣都有就至好

係
哈比級改得好
同蠅量級有異曲同工之妙
果然拳擊係好值得參考

連登仔起步慢但跑快過保特屬於邊個組別

重點係腿長
姐係我認識嘅30cm 腿長朋友之中
有一個起步好快
但去到最後都係輸比我
因為我嘅步率去到中期比佢快

不過佢曾經話過我步率比佢快嘅原因因爲我手長啲
所以揮動手臂時有優勢 話唔公平喎

我心諗 都低能嘅
我地嘅星如手長夠長過晒啲拳賽對手啦
但無人話過佢 無人話過唔公平
所以根本就無問題
As long as 大家都腿長30cm
我地就可以爭超哈比腿長30cm嘅世界第一

同埋跑步分級比起拳擊有一個好：無得走線
因為高度呢加野就唔到你控制，冇得好似體重增磅減磅
咁就唔會出現好似拳擊嗰個井乜嘢拳王因為怕左我地星如而走線去上一個級別咁嘅情況

係
但成日有朋友笑我30cm 腿長死侏儒跑得快有鬼用咩
是但一個正常人都跑得快過我

我覺得唔公平嚕
姐係星如都一樣會比一個120kg嘅正常大肥佬打死
但無人著重邊個好打啲
因為佢地著重邊個係50KG超蠅量級嘅拳王 星如

咁點解無人著重我係30cm腿長侏儒界嘅跑王
我覺得我都配有世界第一嘅稱號
我都應該係香港精神嘅體現

唉屌你老母 樣樣都話要公平 人地生cancer又唔撚見你出黎講話你又要生cancer 就係多得你e d所謂公平撚先攪到香港咁撚多on9政策

曲到1080度啦喎

排骨組拳賽

侏儒得罪你地啲咩
點解唔比我地享受世界第一嘅榮譽

我唔直接答你 用例子答

殘奧會分級

未分到咁仔細
無考慮殘疾人士中
有啲腿長啲 有啲腿短啲
對我呢啲腳短嘅侏儒來講唔公平
我都希望可以好似星如咁做世界冠軍
證明香港嘅侏儒運動員唔係垃圾

你係咪話殘障先會分級別比賽 你串鳩呀如呀？

減磅走線稱王既野
你識條春咩
夠膽上台頂阿如一拳

上面講左乜野, 自己參透下啦

見你打咁多字唯有回你

係呀